green day live取消

多謝林奠

冇人講？

啲飛點算

全部回水
之前greenday 係咁踩侵，我都有d 唔想去
而家佢地幫我決定埋

竟然

我之後都買咗avril lavigne
睇嚟都係收得皮

透過快達票購買門票的觀眾，可獲全數退款。

持有2020年3月20日及2021年3月19日演出門票的觀眾，請跟從以下步驟申請退款，詳情如下：

所有從快達票特約銷售點（包括：香港會議展覽中心、香港演藝學院、香港演藝學院伯大尼古蹟校園、亞洲國際博覽館、九龍灣國際展貿中心、D•PARK愉景新城、K11 Select及通利琴行）以信用卡或現金購票及經快達票購票熱線（852）31 288 288 所購買的門票，請參考以下(a)至(e)的辦理手續退票：

a) 請於2021年2月1日至2021年3月24日期間，於辦工時間内，攜同有效門票，到香港會議展覽中心的「快達票」票務處辦理退票手續。
b) 辦工時間：星期一至五，早上11時至下午7時，星期六、日及公眾假期休息。
c) 如門票以*信用卡方式購買，在辦理退票手續時，將要求出示跟購買該門票相同信用卡號碼的信用卡，以作查核之用。
d) 退款申請人必須填妥現金退款申請表，連同節目門票一併交回售票處職員，門票金額將全數以現金即時發還。申請人必須即時核對退款及簽收確認。
e) 所有於2021年3月24日之後收到的退款申請，將不獲受理。

請*按此查閱相關以現金退款之交易。

所有於快達票網站 () 以信用卡購買的門票，請參閱(f) 項：

f) 購票金額將於45個工作天內，全數自動退回用以購票的信用卡戶口內。

如有任何查詢，請於辦公時間（每日早上 10 時至晚上 8 時）致電快達票購票熱線 (852) 31 288 288 或電郵至 online@hkticketing.com 。

屌要去會展

曾經好鍾意Green Day，但無奈佢哋左膠得太誇張，仲要啲好聽嘅新歌得一兩首(仲要已經唔再係punk/alternative rock)，所以都廢事去

網上買就唔洗

同樣政治立場嘅
Manic street preacher高質啲

佢地係咪唔會再唱American Idiot

個陣有賣哂咩

唉早排睇BJ成日屌侵都無咩癮聽佢哋了
係有時忍唔住loop吓堆舊歌

琴日先知取消左 見信用卡無啦啦cr左2006$ 寫會展cr 諗左陣先估到